WebApp para seguimiento de rutas de WeKüyen

Create database context in console:
```
from app import app
from db import db, Users, Clients

db.init_app(app)
app.app_context().push()
```

Por hacer:

[x] Menu pestañas
[x] Definir vistas por privilegios
[] Host gcp
[] Perfil Usuario
[] Link Maps y Wapp
[] Footer decente (referencias)